見到有人為呢場運動犧牲份工，個心好痛

犧牲左隻眼
犧牲左條命
我仲心痛